自認英文好

有無人是操返來？點操先最有效

將所有電子野set做英文
睇英文報紙(睇埋中文做對比
聽英文歌

睇新聞最有用

讀字典

睇英文片

日日同鬼佬傾計

有無成功成功例子？